【緊急！唔夠人！】聯署！幫美國對冧中共，等於幫香港！

作為和理非／鍵盤戰士嘅你！唔該可唔可以花少少時間幫我簽一簽個名？
Link：
聯署呼籲在中美第二階段協議加入香港真雙普選
仲要多三萬個簽名，但係淨係得返五日咋！！！（截止日期：二月一日）

侵侵前幾日指中美第二階段協議會同中國人權問題同埋香港民主問題有關：
經濟日報報導：

侵侵知道香港係中共要嚟攞美金嘅要地，所以。我哋要配合美國，從中得到雙普選，令到中共連香港呢個春袋都無埋！（隨時中共滅亡都有可能）
有雙普選 = 由新（由人民選出來，更有公信力）政府 = 容易達到五大訴求 = 無辜負手足嘅期望！
CCPig
天滅中共！光復香港！

推